Skype problem

有無人登入到Skype 但係顯示你係連線中
但我試過係打到電話

已試重裝 重開機 用舊版 都係咁

我都連唔到

只係可以用web version